港大法學院舉辦逃犯條例座談會，邀請本地和海外法律界人士講解

屆時會有live，有興趣嘅可以留意

想知惡法點解咁惡，就要留意

幫你推下

免費入場？

Free，可以網上睇都得

幫推

想知逃犯條例嘅實質禍害有幾嚴重，敬請留意

要register

上網有live睇

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum